Utilisation des propirétés de la médiatrice
\begin{enumerate}
  \item \textbf{Figure} -- À construire en vraies grandeurs.
  \begin{enumerate}
    \item Construire un cercle de centre $M$ et de rayon $\Lg{3}$.
    \item Placer $E$ et $F$ sur le cercle tels que $[EF]$ soit un diamètre.
    \item Tracer $(d)$ la médiatrice du segment $[MF]$. Elle coupe le cercle en deux points $G$ et $H$.
  \end{enumerate}
  \item \textbf{Question} -- Expliquer pourquoi le quadrilatère $MGFH$ est un losange.
\end{enumerate}